染完灰究竟點先可以keep耐少少隻色

每次頭髮染完灰色洗2次就已經甩晒 明明已經有用去黃洗頭水 定真係要買枝補色洗頭水先會令啲灰色long lasting啲

用啲靚啲嘅鎖色洗頭水已經好好多
可以試下日本lebel

唔好洗頭

但係啲灰色已經甩得7788分 使唔使用補色洗頭水補咗色先再用鎖色洗頭水 thx呀

染完隔咗3日先洗頭

你可以試下嘅
理論上就有色先鎖到色嘅
但你甩得7788補唔補到就唔知啦

On9先直接染灰 識玩一定玩甩變灰

玩甩變灰嘅話咁一開始要染咩色

thx巴打
補唔到就可能再染算

藍

睇錯以為灰原

深藍甩可以灰好耐，雖然最後都係會白白金金咁色

深藍應該唔襯我 可惜

正

隔住個mon都聞到陣阿摩尼亞

染完好香

你都染囉

第一次染嗰陣有諗過 知道左會好快甩色就不了

染過深藍 好似唔多灰喎

有冇漂

緊係有 可能漂得唔夠多次 漂完都係金金地

渣ga
好想染奶奶灰

次次染灰都係染咗藍，甩到變灰果排可以日日唔同色好過癮

奶奶灰即係點
亞麻灰好靚 好想要

你漂咗幾次
我發覺間間salon唔同 我第一次漂染漂咗2次都仲係啡金咁 第二次漂染係第二間salon整 漂第2次啲頭髮已經白金色🤤🤤

即係染灰藍？

我都係漂左兩次 漂完金既程度都唔記得啦 朋友幫我漂既

奶奶灰 類似灰白色咁掛
亞麻灰其實係霧灰定灰啡

長期染灰
已經keep左3個月仲灰緊

啊婆色？ 應該灰啡掛

典keep㗎姐姐

我今次就係染灰啡 覺得皮膚白會好carry啲 你試吓囉

秘訣係一支日本買既灰色專用洗頭水

冇染好耐 一兩個禮拜個頭就兩節色

我次次都係染紫灰 用泰國嗰隻紫色去黃洗頭水 慢慢甩可以keep 3個月完全冇問題～

Lebel?定ROYD?

咁可能係我買嗰支去黃洗頭水垃圾....

兩節色咁誇 未試過

露額頭

ROYD

thx巴打 買嚟屌屌先

唔明

髮型露額 新頭髮生出黎兩節色好明顯

正係生長少少都唔會難睇得去邊啫 髮型唔太頹嘅話
除非布丁頭

女仔就值得整

都係 男仔黑髮或者深啡髮其實已經夠好J

去黃洗頭水係咪姐係藍色洗頭水？
賣比我個個人話搽左落頭到等幾分鐘先沖水
會補番d色落去

同埋洗少d頭 不過宜家夏天

染深灰慢慢甩都靚 但甩唔到你想要個隻淺灰

剛做完個 colour 就即刻用去黃 shampoo？！你知唔知自已做緊乜呀？

你確定你呢隻叫識玩？

做完第三日先用 我都唔知吖 個髮型師叫我買嚟用嘛